塞機場 要話比人知你要乜至有效！！

塞機場唔緊要 但係你要明確話比人知你塞係為左咩 點樣你至會離開 雖然大家都明白 但係你都要比一個清楚訊息人地

回應五大訴求 否則我地繼續留守！！

可能唔太順 大家幫手諗諗 英文口號都要

我地要話比人聽 想機場運作冇問題 只要林鄭回應五大訴求 要個責任清晰比翻政府！！

其實理想係先禮後兵 聽日唔佔住 先比最後通牒政府 否則會再佔機場 到時就出師有名 不過可能大家呢刻都好嬲 唔想比個行動停

唔緊要 但係要記得 清清楚楚話比人知 你點樣至會唔塞 明明白白話比市民聽 機場運作與否係取決於政府

借推
===============
入機場手足可以睇睇，如果覺得講得啱，唔該幫推

p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

推

[緊急分析]法！不！責！眾！

我地全部文宣都要將個責任集中係政府到 機場唔運作係全因爲政府！！

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記